人生第一次去了重廈大廈食咖哩

請使用不推文回覆 多謝合作

香港 真係好靚

連登囝狂推嘅新德里
都幾好食！無我想像中咁重口味
不過小辣對我嚟講已經辣到閪叫，飲左三杯水個嘴都係腫哂
同埋食完好濟 ，狂放濕屁～ 呠呠

想講門口啲南亞人好搞笑
係咁隊啲傳單嚟，唔去佢個間就「屌～」咁樣
好撚本土

因為佢哋係真香港人

嫲吉呢？

咁閪大兜既…

正呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

芝士naan點芝士菠菜好好食
平時唔好芝士 但印度人煮得好香 完全唔膩！

好趣緻

你估下

係，三個人都食唔哂

幫推手足

屌！早知試下，因為我唔食芝士無叫到

下一督屎會唔會好熱好臭

一陣撈啲影上嚟比大家睇

下次再上去試啦

下次想試7e

新德里既話，真心推介咖哩羊肉炒飯，食得辣既實鍾意

完全唔食得辣 上去食屎咁
明明好好食但食唔得多，每一啖都好似比火燒咁

你就masala嘛，mild啲

有無得唔辣？

下次食

揀咗少辣

真想試

對5字

食過咖哩皇
好少人不過都幾好

食勻成個重慶佢

都係重慶裡面？

我唔想再行樓梯

美人 可唔可講埋價錢

三人埋單大概$350

飽唔飽先

飽呀，好撚濟

我今日都去左

屌又熱門 我真係 恭喜我

可能見到me

食唔到辣 去重慶食咩好

美人 你啲frd美唔美

how much

咖哩王唔係7e咩

Me and my friends
Me=美作

睇到

唔知，我都想g

三人total $350

佢地好熱情

搭lift嗰陣有啲驚 利申勁撚細膽

之前同ex去
佢嚇到呆撚左

有冇比人望

間嘢多唔多香港人食

咁誇張

小美b

兩個都男人老狗有咩好望

btw 香港真係好靚 次次搭船都要感嘆下

亦都係點解我哋唔可以放棄

就係為咗我哋呢個咁靚嘅城市

多！3分2香港人

老母b

我仲未試過入重慶食
有啲驚

每次搭都要聽老歌 好撚有feel Leslie

我俾兩位朋友笑鳩我 但其實我real驚驚地

上次去 排隊一粒鐘 等上菜又一粒鐘。。。

屌！上菜真心慢 等到訓著

我都好想食

西b let’s go tgt

正

有冇唔辣

小美b都驚

好似有，但無叫 我諗點都有啲辣掛話哂咖哩

唔想出曬水咁走

有冇唔辣嘅鋪推介？

7E咖哩王都好食
啲咖喱雞/牛
薄餅
炒飯

我食咗一啖都心知不妙，我係廢撚到泰式辣醬都覺得辣嘅人嚟

真…次次都飲撚晒佢d汁，最鐘意佢羊夠騷

召喚ust南亞bb

4c唔辣，但唔算好好食

下次去試 是咪好辣的？

褲妹仲有咩介紹

似水流年

美人勁 連兩個post上熱門

btw小弟都想食

我唔太食得辣都接受到
薄餅同飯唔辣，撈埋啲咖喱食就中和左

有咁多醬比你點麵包

咁夜見到呢啲post真係瀨晒嘢

好撚咸

留下只有思念
你我相隔多麼遠～～～～～～

最正食印度薄餅 點埋咖哩真係正到

格離台 say個hi

係呀 完全唔恐怖
係熱情同噏耷啲

唔好咁講 無人識的

可試呀！真心唔錯

點都要支持下美人

但新德里食完真係好撚濟 瘋狂放屁同想嘔

咁可能係你最後一次食重慶大廈咖哩

行入少少有啲驚囉，因為我哋行樓梯
利申：變性人

太遠啦 大西北

@UST南亞仔

餓了？

還好啦，加個飯

熱辣辣好正

咁撚驚 鬼佬嚟㗎喎

兩首歌撈埋一齊

單打去有冇一人餐

那媽星bb

新德里？

彩過你把口

要食哂全港黃店！！！

是，請自行google

我盡力啦

點解不推文左仲愈黎愈上嘅係熱門

黃色杯野咩黎？curry?

芒果奶昔

南亞咖哩係咪好大香草味
平時食開港式 日式咖哩，覺得印度咖哩都麻麻地

勁喎個閪識叫

唔好望住我 快啲食

唔會！我覺得可以接受 我都係第一次食咋

你啲鬚根好型棍子

美人不推文都係上咗熱門

好撚細碟好撚貴 人均起碼110-120先叫食得飽
勝在有特色 味道ok 但上次叫左小辣一啲辣味都冇 好失望

其實唔知佢點計 不過算啦呢個post都算推黃店，暫時都未比人屌

想講佢好傑

屌，本來唔餓，一㩒入黎，個肚即刻打鼓

好細碟？？好撚大碟喎 撈埋飯都仲有剩
那呢樣野見仁見智，小辣我已經頂唔順，不過我啲朋友都話接受到

食下杯面頂住當

80蚊一碟 每碟得六粒肉仔

唔係好食辣可以揀7E

食7e咖哩王

完全唔食得辣可以叫咩？

試埋Gulab Jamun

屎魔法呢

得閒去試吓先

好似唔錯

岩岩見都見到你地喎

push

本身想慳錢，但見到個post就想去食

即叫即煮呀新鮮啲架

一個人所以去唔到食仲要我食唔到辣

大約幾錢到？

食過啦 佢個咖哩魚咖哩蝦都好好食

唔會有

其實個汁先係精粹

想問唔食得辣可以叫咩

芝士波菜

點解影得咁靚

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊
比自己比手足

Masala雞同芝士波菜 butter chicken 都可以

Bb

請追post講了3次

butter nann
garlic nann
chapati

認真？

Jm9 屌狗乸？

好耐之前聽你講去左天水圍間餃子鋪頭食飯

其實都幾貴

個色幾好 有較過？

你講野食？ 原圖直出
上面海景用filter

喺新北江 食尼泊爾餃子

好想食

發夢係尖沙咀 佢有次比我地去廁所 同埋比我地就咁坐係到唔食嘢 仲叫我地安全先出去

佢個綠色醬點薄餅真係好正
好想食多次

新德里咩鋪位

放濕屁係咪即係賴屎

我見到你真人

仆你個街
濕屁係咪啫係賴屎

冇賴屎啊
放固體屁咋

屌好肚餓

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

7E幾好味
食過一次
但真係好撚好味
特別係啲餅同咖喱

Sorry
幫推